【優品360°傳主板上市】 老闆：點解你咁快知

連鎖零食店「優品360°」將於短期內遞交上市申請，擬於主板掛牌，集資約2億元。優品360°老闆林子峰接受本報查詢時表示：「點解你會咁快知嘅？我依家唔方便講。」

零食店的經營模式多是「薄利多銷」，市場預期優品360°毛利率偏低。以阿信屋為例，零售業務截至去年10月底止中期收入達8.6億元，毛利有3.53億元，經營溢利僅得199.2萬元，經營溢利率為0.23%，即每100元僅賺得兩毫子

天氣熱行經759都會買到嘢飲
鳩撚360真係未幫襯過，歐洲零食無乜興趣

無冰櫃

聽講係佢度做嘢要簽保密協議，啲阿姐會知啲咩機密嘢

以前，歐洲好興將d唔合歐盟規格既食品拎去亞洲賣，唔通而家仲有？

冰你老母櫃 大陸仔

經營溢利率為0.23%

屌你老母 你就大陸仔 冰櫃都未聽過？

買過d麥提沙好難食

聽開雪櫃...你邊到鄉下架？？

上吖上吖

凍櫃放蛋榚壽司 冰櫃雪榚冷藏肉個d
雪櫃咪你屋企家用個d
不過你鐘意全部叫雪櫃都得 吹你唔漲

笑左 未撚出過街

00後發現
大陸係乜都叫冰箱

無知真係唔好衝出來柒

雪櫃，冰格阿 大陸仔

好似係黑底

係。

做得好過759
佢老闆有大把舖

出面水貨全部都係波蘭，係得行貨先係意大利.
原味以外就行水都唔係意大利

有d櫃專放凍肉唔係叫冰櫃叫咩？
衝出黎7

間唔時都要有人衝出黎柒笑下佢既無知既